「潮語」乜撚野叫我大佬？

以前明明啲女仔都會用我條仔或者我男朋友黎稱呼自己伴侶架嘛
到底由幾時開始我條仔會變撚到用我大佬黎稱呼？
仲要唔係個別事件黎架
基本上依家全香港都充斥住依個名詞
得罪講句，好撚on9 完

未聽過

樓豬咩鄉下

oppa

香港以西個邊

你認真？

唔崇都咁叫啊依家